<resources>
    <string name="app_name">LatihanRecyclerView</string>
    <string name="merk_handphone">Merk Handphone</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Iphone 11</item>
        <item>Iphone 13</item>
        <item>Oppo A92</item>
        <item>Oppo Reno 10</item>
        <item>Poco M3</item>
        <item>ROG Phone 6</item>
        <item>Samsung Galaxy A03</item>
        <item>Samsung Galaxy A51</item>
        <item>Samsung S23</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>iPhone 11 adalah smartphone flagship dari Apple, dikenal karena kamera canggih, performa tinggi, dan desain elegan. Memiliki sistem kamera ganda dan teknologi Face ID yang canggih.</item>
        <item>iPhone 13 adalah versi terbaru dari seri smartphone ikonik Apple. Terkenal dengan fitur terkini, termasuk sistem kamera unggulan, chip A15 Bionic yang powerful, dan layar Super Retina XDR yang memukau.</item>
        <item>Oppo A92 adalah smartphone kelas menengah dengan fokus pada performa dan desain stylish. Menawarkan sistem kamerayang serbaguna, layar besar, dan daya tahan baterai yang efisien untuk pengalaman pengguna yang memuaskan.</item>
        <item>Oppo Reno10 adalah smartphone premium dari seri Reno Oppo, menampilkan desain elegan dan teknologi kamera inovatif. Menggabungkan performa tinggi dengan desain yang khas.</item>
        <item>Poco M3 adalah smartphone terjangkau yang dikenal dengan kapasitas baterai besar, layar impresif, dan sistemkamera yang mumpuni. Menawarkan nilai luar biasa bagi mereka yang mencari perangkat yang handal dan terjangkau.</item>
        <item>ROG Phone 6 adalah bagian dari seri Republic of Gamers (ROG) dari ASUS, dirancang untuk para penggemar game. Menampilkan perangkat keras canggih, layar dengan refresh rate tinggi, dan fitur khusus gaming untuk pengalaman bermain game yang mendalam.</item>
        <item>Samsung Galaxy A03 adalah smartphone entry-level dengan fokus pada harga terjangkau. Menyediakan fitur dasar, desain kompak, dan sistem kamera yang dapat diandalkan, cocok bagi pengguna dengan anggaranterbatas.</item>
        <item>Samsung Galaxy A51 adalah smartphone kelas menengah dengan desain ramping, layar Super AMOLED yang vibrant, dan sistem kamera serbaguna. Cocok bagi pengguna yang mencari keseimbangan antara performa dan harga.</item>
        <item>Samsung S23 diantisipasi sebagai model flagship, mengikuti jejak seri premium S dari Samsung. Meskipun detail spesifik dapat bervariasi, kemungkinan akan menampilkan teknologi terkini, sistem kamera canggih, dan performa kelas atas.</item>
    </string-array>

    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/iphone_11</item>
        <item>@drawable/iphone_13</item>
        <item>@drawable/oppo_a92</item>
        <item>@drawable/oppo_reno10</item>
        <item>@drawable/poco_m3</item>
        <item>@drawable/rog_phone6</item>
        <item>@drawable/samsung_galaxya03</item>
        <item>@drawable/samsung_galaxya51</item>
        <item>@drawable/samsung_s23</item>
    </integer-array>
</resources>



